【 武漢肺炎後遺症】 近兩成男康復者精液完全無精子

不少新冠肺炎患者即使康復後，仍出現後遺症，情況因人而異。意大利佛羅倫斯大學一項近期研究發現，在一批新冠肺炎男性康復者當中，兩成五人的精子數量偏低，近兩成人的精液中更完全沒有精子，亦即可能導致不育。研究亦引伸，症狀較嚴重的患者較可能出現無精子情況。

研究分析了43位新冠肺炎男性康復者，年齡介乎30歲至65歲，當中11人的精子數量偏低，8人患上「無精子症」。這些研究對象本身育有子女，意味著具有生育能力。

研究報告於本月已在醫學期刊《Human Reproduction》發表，並指出影響精子數量的因素包括用作治療的抗病毒藥物、抗生素及類固醇等等。

資料來源：Live Science

可以免手術閹割
無限中出

屌你咩，連呢啲都有圖
就算落圖都落張cream pie啦

好想吞

what is cream pie?

食多幾粒雞子補返

內射

香港d反疫苗撚 絕子絕孫

你上pornhub search下咪知

香港係反中國呢啲數據唔清楚嘅疫苗姐
都唔知運落嚟係咪絕育針

唔好忘記武肺係中共人工病毒
好想知原本佢想將個生化武器落喺邊

呢種武器專殺廢老+令人不育
擺明係為左控制人口而整出黎既武器
依家邊個國家最需要降人低口去減少資源所需
係咪隔離果個冇晒養老金,要食草三年既國家

以為淨係殺老人家 點知可以絕埋種

咁點知武肺之前有無精先？

有個仔